[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (60)蘿蔔大熊市

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預定3月13日發售 3月7日接受預訂
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

push

Lm

佢地咁快手咁多錢

中咗呢隻

本身覺得佢地好醜
見到你地嗰啲 我就覺得其實都唔差

你個啲咁QQ都話醜

新手報到

係邊到搵佢地嘅圖架？

google animal crossing +佢地英文名

唔該你

miss me??

有無北島朋友得8點前閒可以俾我釣下魚....
新仔一名 要咩盡量帶
唔該

我開俾你？

好呀 唔該 用密碼定SW?

哇屌

2156-4785-9697

已ADD

開左島

THANKS

斷左?

Yes. Sorry 開返了

用電話打字會快好多！Dl Nintendo apps

我都中左老獅

狼蛛係咪得北先有....

南既點搵食?

釣鯊魚

好難釣...

南唔係有蠍子咩

南係第二種虫，一樣係8千一個

唔該晒上面咁多位....
蠍子 有一隻...

有冇南島
求加

我加你都得

已加

Thx巴打
7:30搵你得唔得 食早餐

我8點前出門口 番工..

如果唔想要個隻露營者 係咪唔同佢傾偈就得？

得番一日 仲未釣到遠東

第一隻 好似話硬食

放心 我都係

唔撚係掛

係要硬食

搵靜江瘋狂投訴佢

都冇用嘅

好 咁我搵第個 唔該你

死心吧啦, 等佢有朝一日自己提出走人

有冇人個島有昆蟲商人？ 想去賣野

成個公園呀伯咁屌

下 佢好wo
呢度都好受歡迎下

四星

無追post 但真係好肉酸

點樣call佢地一齊出黎影？

全部都正常樣我果d 騎呢怪黎

商人 係咪每日都唔同??

我都係

鋪頭都未開

尋晚用左廿幾粒見到佢個影呀
但釣唔到
太快chok唔到上黎

有冇南島
求加
SW-4504-4111-6537
我加你都得

68蚊

KK聽日就嚟

繼續跌緊
莫非係持續下降型

得返今日可以刷鱘魚

39蚊

我今日141蚊
不過星期日遲咗起身冇入貨

$109 singsingsing

179

諗住賣定Strong hold

大家目標價幾多

188蚊, confirm第三期!!!
賣價2~6倍!!!
12點後放佢老母

Hold 用個網預測下晝最高價

第三期唔係今朝咩？

152

你就fatfat啦

買入96

一早： 85
一午： 115
二早： 185

求後市方向

153

二午高位

shut
仲低過尋日
41蚊
唔好逼我上ifc

唔好咁懶啦

你兩個唔駛瞓？

Thanks!!!!

唔見咗個預測網 有冇人可以再share 多次

唔訓 訓左會太精神

Thanks 之前冇bookmark 到 睇完搵唔番 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

去人地度賣 唔駛ifc

唔洗預啦 三期黎 等收錢

可唔可以加我比我賣

我尋日下午先變調(第一期)
今早係第二期(俾我confirm類型)
第二期倍數大過1.4, 所以係第三型, 下午要放
感覺到係升6倍

咁努力釣咩羔魚唔

釣唔到
下個月再努力

原價92 而家138
1.5倍 應唔應該放？

啊叔我重未釣到遠東

得閒上黎下個市
但我都係得夜晚先入得人地個島

你釣到遠東未

strong hold

睇頭兩隻字就知點解重未釣到啦

聽日又櫻花同復活節 唔得閒釣魚啦

可唔可以晏就黎賣

釣左

係咪去office就可以幫d商店 村民屋搬遷

櫻花想辭工打機了

去到咁盡

5萬一次

下午出價後 再post 上嚟啦
可能隔離位巴打高d!

希望mon到

我要返工, 晏D先得, 你俾個fd code我

搬自己都係3萬

哪有錢

我重未有
用左幾多個魚糧

我公司連WFH既機會都無
好想打機

我都想

我...我無用魚糧....
係外島唔小心釣到

股joy了
68》64》59
大奇蹟日要嚟了

返埋聽日HOME OFFCIE

公平咩

你重ho 到幾時？

唔知
已經由農曆年後home到而家

72, 69, 65

服裝店九點要開門了

你叫硬絲今晚入你場企下啦
琴晚佢喺我度時 我先釣到
所以今日我會好聽佢話

如果個價啱一定開俾你, 放心

多謝巴打

我差遠東哲羅未釣到，宜幾日，係瀑布頂掟左過百粒，去外島又係都釣唔到，佢出現時間點我見有人話早上到夜晚9點，又有人話凌晨到早上9點/12點都見過有人講。

請問大家知唔知邊個時間點同位置可以機會大d
就快釣到懷疑人生啦.....

留名等靚衫

1600-0900

如果實體卡 轉download 個save 會唔會唔見架

個瀑布要闊d/ 頂湖要大d, 太窄/太細唔會出特大魚, 經驗之談咋, 無實證

我諗自己島無分大細

我都想ho

我都係等多陣就開

最後一日了

嚇撚死人

想打你

點解我用左9皮9去種樹 裸樹生左出黎無錢比返我本金都食撚埋

你可以架 無錢之嘛

今晚叫

我都ho 會唔駛開門

首先你要有衫佢買

有無人知邊到有得買Amiibo卡？

終於升左information center喇
好多野賣呀衰鬼

有戰隊賣，有冇人想黎？

一野ALL IN左3萬哩數

重有分男女裝

聽日先起好😭

真係有8套

係喎，要買既睇清楚先好買

用哩數買個啲傢俬會唔會轉
燈塔要5000 有啲肉赤

服裝店？

係

好似唔會

快啲開門

佢咁好人 應該會去你度既

每個人有得買嘅衫都唔同？

唔會轉

時間岩可以過去呀

每日

你熟客就咁入黎得啦，多謝老細

你琴日無黎我間店？

買埋要做野 放工睇下執唔執到個島開門 都有啲得意野賣

有呀，我仲話點解唔可以一次買幾件

點解尋日喺巴打到搵唔到服裝店？
搵搵下仲斷埋線

無得pm，到時我會覆返你d舊post咩smart tone個個，你留意左下鐘仔就得

我講得唔啱咩 點解要

嘩你今日啲衫勁靚 我要破產了

女裝就靚既，男裝麻麻

夜視鏡好正

要跳過對面河
我眾籌緊起橋

我想問如果單機雙人 可唔可以一齊出外島採集資源?

你好有心多謝你

大頭119 似乎係台仔講嘅第三定第四型

置頂係味仲有一版 唔記左既 好長q&a
搵唔到既

是 去59其中一個有
佢地漏左

尋晚去人哋島流星雨許咗60次願，今朝都只得六粒細碎+一粒牡羊，係真係得咁多定我黑仔

小事

返足五日添啦，我屌爆政府， 有啲部門重要5日加ot ， 又無口罩派，邊撚到特別工作安排，想公司附近大爆發齊齊唔駛返工

我依家夜晚先有得玩咋

你等下再跑過去, 又會有

入市價 98
星期一 早上 miss左
星期一 下午 103
星期二 上午 175

咁樣可唔可以照當佢係3期？定都仲有機會係其他

佢不停沖上岸
你要keep住跑黎跑去執

我夜視鏡 + 黑口罩 + 兵士頭盔

防毒面具要點先有 好想係遊戲世界做勇武

許幾多次就有幾多粒？

無掛住釣魚
後尾真人一路釣魚一個路係隻game釣魚

而家返到公司想執都冇得執

我有份架

x2 想賣

搵到 thx

有機會係波幅 你睇下下午會唔會跌咪知

頭先執衣櫃啲唔要嘅衫諗住送比島上啲動物
送咗件運動背心比隻做gym撚
點知佢收到細細聲講件衫好似喺邊到見過
我先醒起件衫好似係佢送比我嘅
勁尷尬

笑到仆街

放心啦佢成日都會不停喺海灘出現
可能聽朝都重有幾粒

邀左呢隻貴族豬 好似幾正

好驚減好感度我幾鍾意佢
好彩佢講完喺邊見過之後就話算啦
跟手就換咗件衫

即係今日要晏就4點後先釣到，最多釣到今晚12:00😭😭
希望釣到啦...

其實企瀑布既頂層同瀑布位會好d？thanks

佢個樣好搞笑

唔係 暫時巴絲最多係20粒
但係 唔知會點計 先出一粒

我都試過，笑死

咁咪好 荷包慳番
琴日啲個個入黎都敗家

準備入手，最簡單一個問題，一部機可唔可以開兩個SAVE? SAVE係咪跟ACCOUNT?
因為會同女友SHARE玩

我代你捐左啦 1100蚊嘛

你呢度有兩個問題

點解服務處升級左之後 唔見左賣衫條友

唔好意思，或者簡單D問，一部機可唔可以開兩個島，島係咪跟ACCOUNT?

佢講左唔係日日黎

2人玩同一部機都係同一個島

過幾日佢又會自己出現返㗎啦

唔好意思 睇#1

一部機第一個開個個係島主
再開都係搬入同一個島

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

買多部機一齊玩好過
呢度幾十個post都屌一機玩 好無癮

加咗，入黎啦

2P功能真心廢 要一齊玩買多部

其實想知佢之後update可以加啲乜
始終暫時一齊做既野好似唔多
例如 會唔會可以一齊出外島 呢啲

但起野兩個人起幾好玩 眾籌起瑪真係有人同你籌

跟本要一齊出外島啦 正好多

買左幾萬蚊衫本身啲錢用黎起斜坡

尋晚許許許咗兩百幾三百次都係得3大 11細

有咁靚咩

想快啲有得起橋同斜波
係咁拎梯同杆好煩

屌我都係今日起衫鋪差唔多all in哂啲現金

未見過大粒

我收到你啲野 好正

係
而家睇佢聽日活動點樣先
我覺得佢好多開發可能性

我好鐘意儲衫

可能好chur

請問櫻花樹係針葉樹苗定普通樹苗？今日種仲趕唔趕得切

去外島掘可能快啲
普通樹

今日商店限量買左個貓跳架 加埋之前有貓沙盤同貓草 可以養貓了

聽日唔係櫻花event開始咩

反而想問下善逸件掛點整？

去外島鋤普通樹啦, 仲慢慢種有排

嘟code

每個人玩法唔同

其實群埋大家一齊 我諗玩法唔會爭太遠既

入得

所以我整左支竹棒用住先

唉 最後一日有得釣遠東
仲未釣到想喊

釣到嬲

最緊要嘅星期一早上冇咗

明白，咁我想問下，所謂一部機全部user都係住同一個島，即係兩個人共建一個島，但大家進度可以唔同?
我指係會各人都會有自己間屋?
佢玩得快D密D都唔會影響到我自己的人生?

其實得一個 個2P好戇鳩
幫手搵素材only

有冇南島可以開島比我釣下魚

我買左部街機，6萬幾蚊

2p無人權
好多限制 無得推劇情
好撚可憐的

送蝸牛比隻犀牛比番垃圾桶我

我係企係頂層用左20粒就釣到

個影都特別大條？

有錢就買多部lite
買多隻澳洲eshop版動森 平啲

想買，3168-4050-2441, thanks

最頂個湖就ok

有得再大條d咩

係 同埋個一下好快過 一定要手快

真係得咩

山頂湖都會計

頹廢大叔間屋終於佈置好
都幾型又多野玩
（逼自己唔好咁憎佢）

近瀑布就計, 我試過

竟然係咁，即係一部機只可以存有一個人生，任記咁屈錢既

唔小心將露營地起喺第二層高地

想問下
我訂購左眼鏡同鞋
話會直接寄去屋企
我開衣櫃又搵唔到
係邊先有？

可以上ifc 天台了

第二日既郵箱

RIP....

搵人送條樓梯比你啦

應該是無野的
啲動物隻隻都識瞬移

唉...真係無運氣

好，thank you ，我已經過百粒魚糧

想知吞拿魚咩時間同咩地方釣到

仲貴過switch

我發現d動物會捐錢幫手起野，但可能一日捐百零蚊咁

碼頭，我個陣係夜晚釣到

即係自己一直都唔捐嘅話可能終有一日起到

我連續三日
頭兩日用25 琴日用20就釣到
跟著個5個俾凍檸絲博 點知無大魚

一日百零蚊籌十幾萬
班友真係好廢

鬥長命囉咩呀

唔知有無啲tt攻略黨試過tt起橋睇下係咪真係可以等到

自己捐算成班淨係識火影跑

想問下點先釣到鯊魚？
冇追po 但google過都冇乜人分享
係咪要放個魚餌落海引佢過黎？

首先你要岩季節

K.K.唱咗有歌詞版既theme song，好開心

我係南島，見d人話釣埋今日就冇

你係米南半球島？

火影跑

98/57/53/48

今晚先入仲ok嗎

求南島

似四期

北半球未到季節~釣唔出…

K.K. 巨星啊

103/91/88/84
係咪遞減型

唔該晒，咁係用魚餌增加釣到既機率？

我係南島

魚餌=即時有新魚影

想問係咪即係請到KK黎就會出爆機字幕?
利申: 玩左十日, 冇追過PO同連過線

同求

但出爆機字幕係未爆機
（都無得爆）

有機會係遞減/3期/4期

好似芒亨咁出字幕只係遊戲既開始

full pay完岀外島，點知中錢島

好正，又有錢

我主線玩到起左露營地, 唔知仲差幾多

唔該絲打

有冇家庭plan缺人呀

可唔可以share 俾我

日區同港區買是咪無分別?

實用

90買
63 / 60
109 /

周三 AM 180~540
周三 PM 126~180

求下你中三期型

可能只係序幕

頭Post都唔睇你好打極有限

有冇人要交換重複既化石 有10幾個

動森裡面我最中意就係K.K.

twitter:#マイデザイン

有好多，你自己搵下

原來可以換?
我賣曬

個島3星：一週目
5星：二週目

我見過有大公仔賣

我個島今日一星
評價是無人
但未得閒出去搵動物黎

星期六開朋友島，來一齊點歌仔比K.K.唱

我有d不過驚你重覆

btw:等緊絲打整櫈

咩櫈
尋晚震撼全場果張?

我宣布我個島game正式開始

想問各位股票要預測佢喺邊類型用嘅買入價喺我自己個島嘅價？定我去人哋個島買嘅果個價？唔該晒

哩數先係boss

緊係你自己個島既買入價

應該自己島，但我今朝睇我個島收緊48蚊

你開場我入黎

月亮櫈

想問有冇南島開？差幾條魚同蟲

開咗，好多人黎咗買衫

點先開到有app??

好期待大規模重建

支結他攣咗既

我都想整
但而家個個都整 個個都有 我又好似唔洗咁急住整

你咩島名?

我想攪你個島

K.K.唱完歌之後

我連星星棒都未有
又想自己親手整但我仲未遇到貓頭鷹妹

我都唔知
比較是不好的但是人地個島D野好靚
我心理好唔平衡

thanks
期待

原來要佢黎咗先可以整河好漫長

唔該晒呀，買咗勁多嘢

Same same

唔知2p可唔可以修路呢

我聽日黎

奸商直情叫我要除草、美化個島
我個島可能真係咩都冇

好想將 d 野放晒出街做擺設

星期六過嚟聽演唱會，舒緩下

我連擺出去的野都冇, 根本未儲到咁多野

追星
KK

想join

想問下個code係邊到打？
APP淨係scan到qr code

我個隻係綠色,又係蛙黎,點解我咁手多會請左D咁既鄰居番黎

整多幾張枱枱櫈櫈

你搵d有4格qr code既，呢d你未用到住

仲要比人話我D野無特色
大佬, 野都未儲到 講咩特色
垃圾風情?

你開左服裝店之後就用到呢類 code

我間屋348000都未還就拎左廿萬起橋

好想答npc, 呢 d 係原色
pattern 來架

唔係成日可以玩
想中多D氣球野都唔得
見到果D又成日比垃圾我

想問 出海口係咪冇得撒魚糧？上網睇片好似要等D魚自己游入黎
鱘魚

係咪開左演唱會先執個島好
個島規劃做得唔好想用錢重執 但又怕之後施工證開左後又要重新執過

明白

咁我喇喇聲推主線

有無人可以有玫瑰花/菊花/風信子種子俾我買
我有三色堇/銀蓮花/鬱金香可以換

5496 2935 5298

可以玩超過一年

應該係個膠袋者, 拆左應該冇事

我都未中過好野

應該冇問題，我試過

其實慢慢玩啦, 已家先個幾兩個禮拜姐咁快齊哂傢私起好哂好快悶

我都想敗下

最後一日，南半球日頭蟲魚未齊

大約係邊個位？我釣到河魚 唔敢再撒魚糧

如果隻game可以同物品多啲互動就好
浴池又唔浸得
韆鞦又唔搖得

所以刷個自己心水靚島型就係方便後期唔使話大執到面目全非

多謝Alvin巴件熱狗衫
我比左肥企鵝著好搞笑

一開始唔識揀, 揀左個 2 塊高地隔勁遠
成日要用梯好攰

唔洗客氣

呢個位撒得唔得？

有無南半球島俾我捉蟲釣魚

佢又肯著

硬食左下面依隻。。

反而覺得中既野類別太多 想整d有特色既佈置時
發現總係冇某d核心傢具

樹熊呀

我刷緊個購物 app
你仲有咩想要???

幾樣衰吓。。。

我求其搵左個未開發的 area 周街亂放

想問下進度耐d既巴絲, 橋同樓梯如果到時想換位有無得簡, 洗唔洗起過

仆街 劈晒個島啲石
我以為要劈爆先有鐵
而家係咪一係等兩日
一係去人地個島？

去外島啦

心諗 你都冇眼 帶乜眼鏡睇書呀
.
.
.
.
.
.
.
.

原來有眼架

謝謝

或者外島，唔好去打人地個島啲石咁仆街

我收集緊枱凳
啲日式野你仲岩唔岩用？

幾可愛

我到而家都未有1x1既矮櫃

d石係咪冇得移位
試過清空左個樹林之後 發現有粒石係正中央阻住哂

超岩呀
我今日寄 d 枱凳俾你

btw, 你知唔知地精total 有幾多隻色???
我老婆話勁似小矮人, 話應該有 7隻色, 逼我要幫佢搵齊

星空牆係咪都係一粒大星星碎片 有冇人可以幫我整

留名
0586-0731-8606 M字頭
感謝

有冇人一齊玩 我唔係識玩

初穂ching仲幫唔幫人整星空DIY

好可愛

幾時先有服裝店

真係唔知
但我有隻紫色帽 你要唔要

一齊
sw3344 1708 8309

好似diy有一個1x1既矮櫃
未有之前我用紙箱、魚缸當做矮櫃

好呀, 多謝你先

點樣可以比衫佢嫁？ 好cute

老任無得share, 唔係sony

我啲間今日先開張

想呀

有得share呀 已成功兩部機玩到
但同一部機登入唔到第二個帳號

咁咪就係冇購買囉，購買啦仲問咩

地精我有黑色

我就係想要1x1矮櫃diy card

係咪隻刺蝟黎第三次就會開?

晏d會再開

有無人試過2p可唔可以改地型

最少幾多日？ 我個隻第一黎咋

Yes & 買滿5000蚊

我都試過 好柒

有時會有選項可以送野比佢地
會著上身

d 大頭菜插水到36

我都想全職打理個島

Btw你係咪話想要桃凳？我整好咗啦

好想快啲有然後用人地啲CODE

笑死我 女僕都出埋黎
Btw 唔該曬絲打

好呀

買左，主帳號入到game...

我有你FD 你開場?

thanks
我而家有黑色、黃色、紫色 (多謝奶茶絲 )

我都想去南半球，求加！
4809 7035 9887

有全紅, 衫藍帽紅, 衫青帽黃

頂.....ebay 買兩張, 送錯一張,
好彩自已生日果張冇錯

我有藍橙

我都中左佢, 覺得幾Q

開左 你有冇牆既DIY想整埋

thanks

我都中咗 一開始想趕走佢 依家愈望愈Q

本身個功能就唔係完全share玩，隨時遊玩係for你多過一部機（拎出街冇network都玩得），另一部就擺屋企玩

我意思係買多隻game啦

我想買！

想買
sw 3344 1708 8309
j字頭

好貴啊 後期

請問星星碎片最多可以有幾多粒？
尋晚許左幾個鐘願，今日得十幾粒

好想摸呀

我無買滿都有得開

好想摸呀
加個fd子先

我直接寄比你? 你係唔係ALXXX

琴日做咩無啦啦走左既

我依家4星

話時話唔見晒置頂啲文宣QR CODE?

嘩 點整架 要玩到幾後？

點樣有效拎鐵礦石
我得幾粒 點先有30

加左你，0706 L字頭，而家入～

釣唔到 係咁釣好辛苦
想放慢黎玩 等北半球有鯊魚再慢慢釣

排隊0586-0731-8606

男子汗

btw點睇個島幾星

可能太多人

#1有教

我一開機, 滿心歡喜第一時間跑去營地
企係門口, 好緊張

...................................

點知...........

點解要咁對我

釣爐魚釣到燥底

係啊
多謝絲打
感激

咁我留d蘿白自己捉

笑左 豚國嘅國王都要黎體驗下

我第一個感覺係勁似黎耀祥囉

點加好友

屌 真係有啲似

想死

笑死我 好有喜感佢個樣

巴打你搞到我個留言好尷尬

你要幾多張琴日俾左張你啦 唔係咩

問西施惠

巴打你係咪送左件熱狗衫比我

你add咗我喇喎你A字頭

睇左2次都搵唔到

尋日我咪話叫你放心囉

想買

如果我而家 quit game, 唔同佢傾計
佢係咪就會走, 唔會留低???

想買，今晚OK？

大頭菜賣緊$35
黎緊有無人可以拯救我
我已經喺IFC

係啊
我成個 fd list 送晒
sorry, 但我唔記得左你 game 名係咩

終於有大星星碎片

我成日都 match 唔到各位的連登 user name 同 game 名

媽，好亂啊.jpg

Add左 自入～

我想入

我$97買入
尋日下晝睇已經係$40
但求回本

四葉 我有駱駝 你嚟唔嚟

[member]
有西裝褸同船長帽，開咗frd only，要過嚟買add我

夠八個人閂閘

我通常上少少但應該無問題，鱘唔難，加油

多謝你先

加左

有無人要賣?

不如送俾你

wow, 遲啲得閒去你個島玩，邀請佢過嚟住先

知唔知龍克斯幾時出現

我同你一樣 係咪必中呢隻野

露營地係咪起一日, 如果係到我聽日拆禮物 如果醜樣入面一定要簡我簡it鼠

有無人知到底點趕走啲島民
無啦啦塞左隻班長比我真係好柒呀

我又想買

7527 5895 0002

講低switch個名

絲打可唔可以同你換色

你開左話我知

你叫咩名？

服裝店皇冠售價120萬

寄左俾你了

想黎呀

想要

added j字頭

我無加 唔需要住

好正

咁要問埋其他巴絲
我真係唔想去 camp 見到佢

我有冇你好友? 直接寄?

R字頭加左

有

回左禮

有冇人有白玫 紅玫
同埋紅波斯
百合3原色

幫d花交配緊 可以用異色花換

想黎

add 左 c字頭
島咩名

已add M字頭～ thank you~

sw 1364 2319 7608 C 字頭

不了
我有章丸丸就夠

我都想嚟🤣

呢隻動物會定期黎高價收魚

仲可以整figure

原來露營地果隻野係

強迫中獎的第一隻露營動物是從自戀性格裡抽的

又好似真係

大叔熊都係自戀性格 震憾了

我未同佢講野
陣間睇下先

係
整左深海之王鱸魚figure 等收貨

唔知大家知唔知 左二嗰隻叫Audie
上一集動森有個美國阿婆Audie日日打機打足4年
老任就將佢個名擺入呢集
很想要

淨系主機個人可以入多個賬號

排隊0586-0731-8606
帶鑛石？

我釣左3日都無鱘

自戀個POOL咁伏, 唔怪得大家都中哂招

打完fc之後無左嘅 自膠

我加左 Ka字頭

我想要章魚丸d

戰隊衫再開賣，要就入黎

想入黎賣
但返緊工

但去唔到竹島

自戀王子

cc字頭add左

自戀pool得幾隻見得下人, 你隻馬其中之一

夜晚開多轉

你個名係唔係單一個字
我見你係廁所絲到? 我又黎先?

我都想入

夠人，閂咗閘，一陣再開

加咗，k字頭

下午個價唔變咩?

你開島同我講呀

大頭菜苦主表示感謝

6305-9050-2054

想買衫

係囉, 下午都換價錢

啱啱加咗

加咗 Mi字頭

係啊單一個字
廁所絲打到見

入左啦, 我返去寄比你啦

上面啲人全部added

多謝巴打救命

多謝絲打
我轉頭寄其他色俾你

個島名係？

唔係12點後變價錢咩?

Sorry咁我下午再望下個價係點先

游絲, 到時我可唔可以帶齊 d 地精去你個島睇下大家齊唔齊???

呢到係咪有兩個廁所絲？

無大志 等400la

我又以為你開場

好啊 我今日有駱駝
晏啲開朋友島你過埋黎啦
btw多謝巴打件衫

我又黎 8446 2859 2486 e字頭

400既時候通常就爆島

幫你係ifc留定位

我又黎 我都有駱駝 互去啦

Come on

我今日都有 你嚟唔嚟玩

$156想放少少

Added

有冇人知打左電話俾KK後 幾時先開演唱會？

SH LA DIU!

搞到我好亂

係廁紙絲啊

積木玩具點拎

明明我一直叫你廁紙 做咩變咗廁所

邊個係廁紙絲

你就係廁紙絲？
個名撞到咁 想會一會你

好呀, thanks

做乜啲人成日打錯字
Come

自己 diy

十二點之後個價會唔同

我都想會下你

想摸 SW-3814-8756-3299

我有大星星啦

我去左第二度買衫
再開同我講

依家唔得閒今晚有機會

我買緊野 等陣開

想摸頭盔口罩豬咀

98 57/53 48/44

做咩今日咁得閒

同你差唔多

wfh

Come

Ifc開始多人

入左幾多貨

未開島既？

其實隻game唔睇字邊好玩

好似用左六十幾萬

你嚟？想賣

巴打開唔開島

留名求開島

想入！！

鱘算易，金鱒個啲釣到懷疑人生

想john

嘩想去巴打個島散貨

冇dock 插住電 去食飯
你地入唔入到嚟？

開島

鱘我釣左2日, 我都已經懷疑人生

想入

想賣

Anyway,大家點睇

想Join

可唔可以比link?

唔該晒

求加fc

一直開緊wo

我開左島 有駱駝嚟唔嚟

STRONG HOLD!

想問下，我起完三間屋，頭三個npc係咪冇得選的？
起完屋佢地自把自為搬咗入嚟.....

應該ok? 做個朋友

無事無事 會升返！

我係
買入 95
67>63>59>55

求加

可以係起屋之前係外島邀動物
但起左之後會隨機有動物搬入來

有冇師兄可以加我比啲文宣同時線用品我😎
4929 0338 3974

7527 5895 0002

好想過來賣

咦，我搜朋友島唔見有人開既

我知 但我冇條formula

求巴打開島

商店好似有得賣
你去睇下

唔通你係一直低位型？

4356 0629 8594

應該係
要搵逃生門了

開完會好頹 都係動物好

尋日124，好後悔冇賣到

三期同四期都係會一直跌先突然升

一開頭兩隻鄰居太樣衰會重刷定硬食？

利申：機都買唔到 葡萄緊你地

睇睇先

3期型confirmed

賣價2至6倍
希望唔好真係2倍咁cheap

同咪想問 啲鐵礦石自己個島冇曬係咪一定要比錢出外島拎

我另外開咗post 易d 攪

求450up大頭菜賣出
報酬：黃金地板diy

i know that feel sis真係想過動森生活

留名

新手第3日
想問下捉到d昆蟲，魚，會賣左去定係放出黎裝飾？

你就正發大財

唔想再改了 心好累

勁

捉狼蛛捉到已經唔駛set陷阱, 就咁撲都得

可能分批散咁 d 貨穩陣 d

留一捐 之後可以賣

第一隻捐去博物館
其他睇吓你要錢定想要留隻嘢

係 跳個下就放

留名四子best fd場

捐左15種比博物館了，而家起緊，係咪都要留一比之後間博物館？

如果中到6倍我就fat到豬頭

大頭菜 50蚊

我個島琴日落左成日雨 依家又落 痴線

諗住就岀糧會開心啲
我每個月都係靠呢個信念捱過

聽朝一早起身等狸貓開門

捐左個d可以唔留都得

堅挺

但個位好似冇咁低
利申鳩up

垃圾hkbn 成日斷線

老閪都重刷

而家出糧都無地方用錢

朝早即係冇我份

我上星期一~五 30~60 星期六先160

想9衝過嚟

剛加了 名尾係さくら

已習慣

動森好現實
有著數好多人爭住同你做朋友

我d錢用咗喺網購到
不過如果現實都好似動森咁想買嘢就買就好

開返，入嚟啦

我之前未有應承左用車厘子燈換
不過咁靚 要多張都無所謂

Added!!!!!

尋晚唔記得整排笛俾你 晏啲整

已addm字

開左 入嚟搵駱駝？

大洗版，無咩事我返出去先

182有無人想要
陣間開朋友島
如果來賣既可唔可以留d種子俾我種
好想種花田但唔種子

加了ke字
唔該巴打

81>77>73>69
IFC見

我都斷
好想轉

加咗巴打，I 字頭，頭象自己畫

Animal Crossing is Real Time Game

成個浪咁冚埋黎

Thanks

真係好垃圾！
但去人地到無事

你幾錢買入

有野做

please add 3767-8537-6872

add咗，入嚟啦

係咁現實
我都係自己玩自己

對錢無咩興趣
捉蛛捉到幾百萬身家已經

我63>63>47>55 開左島

跌到落50
我去搵定位
大家遲啲黎搵我

我45>43>40

用竹棒玩變裝真係好好玩

最低90入都死得啦

好型

俾d希望黎

你咁有錢, 可以識好多朋友了

係我想搵人理下我舊屎咋

咁啱 我都係開島出事

用哩數換機票去外島挖
咪整爆啲石呀

Add 左 k 字頭

係邊度有得預測

你件和服好靚

我喺地下等你跳
159仲升緊

純粹鐘意捉野果下

我有見到我都好想掘屎, 仲未有
想擺舊係廁所

響動物之森狂買嘢仲開心

後期會反彈

Strong hold驚閪咩

你係最後逃生門

小妹出哂水

coming

好想 join

聽日會收到KK有歌詞版既主題曲
應該可以放落唱盤度播

我都好想掘屎但未遇過
係咪同掘化石個樣一樣？

如果唔記得星期一朝早個價 係唔係就無得Predict?

我鍾意靈魂樂

靠你啦廁所絲

個網比你入唔同日子

擺喺自己廁所我真係諗唔到，
我剩係諗擺喺邊個門口好

我好想唔洗返工, 但咁樣即係比人炒, 不了

捉蛛要肝好耐先有幾百萬
依家炒蘿蔔可以返幾倍
慳返好多時間

Angus,加左了thank you

明明打機好開心 公司一個電話即無mood

無咁準 星期一上午個價好重要

巴打

有掘屎同好
係啊同化石一樣因為屎都係化石嚟！

去唔到三四百
大家可以搵定跳船

求加 日文名工字頭

長揸驚閪咩
信念

我重貨, 唔敢 SH 到星期六
all-in 晒d錢, 唔還房貸

隻game 好似唔係要駛好多錢
還哂房貸起哂橋仲有咩地方用錢?

尋晚第一次試狼蛛島
不停比蛛咬
搞咗3粒鐘先爆背包

比啲掙扎

如果得2倍我就唔開了

小妹想射

D動物既語尾係咪random
點解隻老鼠係喵

我每日都買佢cd
我要買齊全部

我座廁同踎廁都有好想放哂響度

買入價：94
142>143>156>199

add 咗 ta 字頭 河童icon

有冇巴絲係西施惠h字頭既？

已經捉到乜鳩垃圾島都捉到
一見就捉

放喺最樣衰既島民屋企門口

我也是

92入
118 > 110 > 149 > 164

研究完睇唔出係咩型
都係放左佢算

送一舊俾我擺喺反轉猩猩到

可能到最頂 睇路

佢好可愛喎 好想要

有網比你查

我都有呢隻

買啦，唔爭在買埋呢件

扮老鼠嘅貓

315

+1

我屌笑撚死

如果日日買依家應該有幾多首歌

四期型，你要放架喇喎好似

開定先

(62)

有啲物品好貴，例如皇冠
同埋遲下可以成個島 design 嗰陣，將啲野搬嚟搬去，都應該要洗啲錢

我依家預測係ジリ貧型か３期型か４期型かも
覺得要蟹了

我次次掘化石 都唔睇名 直接捐／賣

佢話係四期型，但我唔肯定149果下係咪先係第一期

今日執夠野起商店 又要等 已經冇錢去外島釣魚

唔會爛架咩

究竟係咪我地個島無呢樣嘢
整魚糧整到我好攰
Btw巴打知唔知燈籠魚點釣 係咪夜晚先有

我起初都唔覺, 因為我島有兩隻貓
點解連隻老鼠都係到喵

喵

我預測係4期型

一星期

邊度有得買

有幾隻無尾語，應該學其他動物

想知個網

想問下動物之森amiibo card 大約可以係邊度買到？🙏🏻

周街都係，北半球晚上有，成日無端端中

係呀，化石直接捐，連貓頭鷹介紹都唔想聽

做乜撚野事呢隻GAME
蝦窮撚

信和地庫

呢個時勢寧願辛苦都唔好失業

上班族其實係咪臨訓玩, 到5點更新第二日, 訓醒搭車玩最好?

佢個樣都幾得意呀喵

買入貨106
星一朝早無睇 晏就8x
今日上就15x 宜家198 係咪仲有得升

去IFC霸定位

咁有米

本多終勝

要走貨了

我咁樣

可能download code呢

將物價推高 延長遊戲壽命

真，199差唔多要走了

訓醒玩, 返工搭車玩, LUNCH玩, 放工搭車玩, 沖完涼玩, 臨訓玩

你都講得幾有道理

簡單一句，除咗訓覺同返工，全天候都玩

加左Ri字頭

即係點

x2

無錯我係咁玩

感謝!有好多筍但無formula

駱駝黎左

即係可以mon po 搵人地場賣

賣地氈嗰個？

即係今個星期最高只能賺買入價1.5倍
例100入，全週最高賣出價約150

巴打你個島咩名，搜朋友堅冇人開

開左服裝店, 硬食左入營村民
又可以去外島刷村民了

有冇人有幾粒車里子想種

係
上一次見好似三日前

唔該晒你

屌你仲CHUR過返工

你係咩樣乜字頭架？

我見佢啲地氈好普通咋喎， 定係有乜嘢特別？

你個case max. price約136
好似係

鱘魚最後我係去外島釣
燈籠魚 1600 - 0900

我好似係服裝地攤個陣買